# Sberbank_test

Тестовое задание Сбербанк

1. Зарегистрировать тестовое пространство Oracle APEX (apex.oracle.com)	
2. Изучить материалы по ссылке apex.oracle.com/en/learn/tutorials	
3. Изучить прочие необходимые материалы	
4. Во внутренней схеме БД создать таблицу table_1 для хранение данных линий графика	
	C_Name	varchar	Наименование линии	
	C_Type	varchar	Тип линии	
	C_Date			
	C_Value	number	Значение	
5. Во внутренней схеме БД создать таблицу table_2 для хранения дерева значений	
	C_PID	number	Родитель
	C_ID	number	Идентификатор
	C_Name	varchar	Наименование
	C_Val	number	Значение
	C_Status	number	Статус
6. Наполнить таблицы произвольными данными	
7. Установить и просмотреть демо-приложения	
	Sample Reporting
	Sample Charts
	Sample Dynamic Actions
	Sample Interactive Grids
	Sample Dialog
8. Создать приложение	
9. Создать 3 страницы и вывести их в меню навигации:	
10.	1 страница: 	Интерактивный отчет по таблице table_1 с возможностью фильтрации по 1 параметру через выпадающий список + график по 2 параметрам
11.	2 страница: 	Всплывающая модальная страница с возможностью добавления в таблицу table_1 записей
12.	3 страница: 	Дерево по таблице table_2 (js, html, css) - пример на соседнем листе
			По нажатию раскрывается следующий уровень
			В объекте уровня отображено: Наименование, Значение и статус
13. Любые дополнения на Ваше усмотрение которые продемонстрировали бы ваши сильные стороны	
14. Ваша обратная связь по нашей задаче	
	насколько понятна постановка задач
	какие трудности\вопросы возникли при выполнении

Обратная связь
В принципе, задание понятное и простое. Неясно было только, для чего нужно делать выпадающий список для фильтрации, 
если IR имеет богатые возможности для поиска и фильтрации. В результате сделал фильтр с помощью SelectList, 
который через параметры динамически добавляет фильтры для IR. Аналогичным образом работает клик по линии на графике. 
Также для удобства работы добавил первичный ключ в первую таблицу. Так как во времени ограничен, для решения второго задания 
воспользовался подходящим плагином с сайта apex.world, модифицировав и пересобрав его под требования задачи. 
